會展提早關閉 有展覽參展商指大失預算

政府基於安全及保安理由，決定明天將會展全面關閉，原訂明日結束的家居博覽和寵物展，要提前今晚結束。

兩個展覽的主辦機構發言人表示，是在下午才接獲會展通知，對決定感到非常無奈，指影響十分大，包括要取消明天的活動及抽起宣傳，原本預料明天是入場人數高峰，提前結束令參展商損失慘重，門票收益損失預料達整體的4成。

發言人又認為展覽不涉政治，指政府不應在未有公眾示威前就決定關閉會展，影響展覽，會再與會展商討賠償安排。

不少參展商晚上都貼出減價告示。有參展商不滿政府未有解釋，就作出決定，影響展覽，令他大失預算。他指今日要清走貨物，在人手和運輸上安排困難，估計損失達幾十萬，要減價「益街坊」散貨，相當無奈。

垃圾政府

張建宗仆街到 搞到民不聊生 升少日旗洗唔洗死?

又係全港買單

痴線，聽日冇人會搞佢地，擺明老屈

七一野餐會
人數決定一切

— 唔 理 衝 唔 衝 ， 迫 爆 金 紫 荊 —

集合地點

七一 630AM 修 球場 野餐團集合地點

裝備及戰術POST！

[同我推晒佢] 力抗膠post 621行動討論整合

記得帶gear啦，迫爆至上，人數決定一切

狗政府淪為 驚弓之鳥

垃圾到咁

揾政府索償

呢啲係業界批發博覽？

黑警同港共全部都要含家產

香港政府阻住搵食

分化招數，想其他人憎示威者

跟本林奠班子死不認錯

龜縮唔主動接觸反對派

接見黑警同其公會 鞏固維穩機器

接見政協商界話自己打不死

所以呢鋪大家要All In

當你以為政治唔會搵你，其實政治就會搵你，呢個係好例子

問政府攞返啦，計入維穩費

咁都中招
都唔好望佢有咩影響

班On9要咁諗，你企係度放個屁佢都可以憎你
所以根本無需理會，再講聽日會展一帶唔會有示威

其實佢越封得多，到時無人衝擊金紫荊係咪仲柒？

呢句真
到時金紫荊無人去...
參展商仲唔屌死佢

借力打力

仆街政府將矛頭轉向示威者 好撚狗賤

B2C

中國特色

以前港督兩手fing fing 落街食蛋撻
而家扯支旗要早一日迴避